[老母可否不要走] 阿仙奴 對 利物浦 2

go

Slow

利區青春風暴

唐人街又
大把呢d人

早十年廿年去到美國個d

勤力d做餐館都2層揸手啦

呢幾年既事
真係唔洗擔心

留名

煮魚蛋雞翼湯可能啲鬼佬都會話好食

有屋企人過左去

自己都諗緊
主要係睇得香港好淡

過到去
應該唔會做香港果行

加州？

無知問下，
點解可以覆到上個post 嘅野？

啱傾又有啲意思應該唔覺辛苦架

唔係

渣土

伊拿恩拿祖呢d垃圾都番生

啱啱睇返古狗喺利第一次hattrick既片，1718利既火力真係好勁

我係撳回覆再撳編輯引用
copy成段去另一個po
再喺篇嘢下面打嘢

下季爭下Fa cup好過

水貨又返鄉下？

去啦

英國養車一個月幾銀？

琴晚熱狗贏波，踢咗利做七弟

6-7月同老婆過

到時阿爺話要收你地就收

你夠退休啦

入埋藉都係30姐 咪當磨練下自己

依家唔升已經當跌

歐洲撚留名

好耐無見比清

啱啊

長駐劇集台

順其自然啦

我覺得自己都要努力既

呢期努力緊

上呀

又搵人上床訓？

咁易咩

隔離office清場還原個陣天拿水谷晒入黎
好撚辛苦

係咪死左🥺

先生係咪死咗🥺
哦你特登避開我
早抖88

咁多利子去到英國

扮咩 你哋日日見

可能訓緊人哋後花園

你明中共班友點洗黑錢就會知其實好難跌
睇下又一城有幾多單位係中聯辦點會比佢跌

又上莊又船p係到扮毒

我跟佢過檔咗本地波了
byebye

因為你無帶佢去屙尿

邊個po可以搵到佢

睇咗段對內賽精華 球球失波都係失Ben Davies嗰邊

Viu d 劇集post

有冇人召喚佢返嚟

今晚口罩小姐個post應該見到佢

AVOP 237

今晚正

睇預告好似見到字N

仲有米媽

【感恩沿途有你】

杜格利殊係軒達臣最想感謝嘅人。

「杜格利殊對我人生有咩意義？係佢幫我成就咗無數個夢想。」

「人生之中有好多人對我職業生涯有極大幫助，好感恩遇到佢地，好想逐一多謝，杜格利殊絕對係當中嘅第一位。」

「要得到成功，必須要人肯俾機會，或者呢樣野適用於任何人任何職業，但對職業足球員，機會係特別重要。要得到一個機會，首先需要一班人信任你，而肯為你而一齊冒險。」

「杜格利殊及高莫利係我能夠成為利記球員嘅原因之一，如果無機會效力利記，所有其他之後發生嘅體驗及難忘經歷都唔會發生。」

「我仲記得第一次同杜格利殊見面嘅情境，我當時非常緊張，可能『傳奇』呢兩個字近年已經俾人用到好濫，但用『傳奇』根本唔足以形容佢喺球壇及利記中嘅地位，佢根本就係利記嘅標誌。」

「一個只有二十歲嘅細路仔，我實在唔知點好，但佢好歡迎我，好親切、好平易近人。作為一間大球會其中一個最出色、最有代表性嘅大人物，佢同普通人一啲分別都無，而且完全冇架子。佢對我嘅家人亦好到不得了，顯示出佢對家庭非常重視。」

「喺佢擔任領隊嘅一個球季，我喺杜格利殊及謝拉特身上學到好多好多野，佢地已經俾到一個年輕人最佳嘅學習平台及模仿對象。」

「當佢離任領隊後，對我及球會嘅支持及協助並冇絲毫減退，所以佢喺我心目中永遠有一個特別嘅位置，當我地遇到逆境時，佢總會喺身邊給予寶貴意見及指導，佢好關心利記嘅人和事。」

「每次見佢喺主場董事會包廂房睇波或作客時登上隨隊專機，對我地都係一種鼓舞。每一次落到場我仍然想做得更好去令佢感到欣慰，但我知道佢可能並唔想成為焦點。雖然佢歷年嘅豐功偉績，但佢嘅出現及言行舉止，從來唔係要換黎其他人嘅尊重或認同，就係呢一份謙遜，就已經值得我地尊敬及仰慕。」

「過去幾季我地算係取得成功並贏到一啲冠軍，我好高興杜格利殊喺呢段旅程中陪伴及見證我地一齊經歷呢個成功，雖然佢喺利記已經名成利就，並為球會立過無數功勞，但佢仍然好享受及欣賞我地所做嘅一切，切切實實話俾大家知佢係一個點樣嘅人。」

「杜格利殊嘅宗旨係球會永遠係行先，只要佢可以幫到手，大大小小嘅事都義不容辭。由佢手中接過英超冠軍獎盃係我畢生難忘嘅一個重要時刻，我永遠對佢心存感激。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

SportBILD總編輯Christian Falk：#慕遜加柏 將以沙比阿朗素（Xabi Alonso）為球隊新帥，接替將會轉教 #多蒙特 的馬高羅斯。

xabi要挑戰甲級聯賽了

The Athletic 駐曼城記者Sam Lee在個人專欄透露，曼城正積極推動簽下多蒙特前鋒夏蘭特（Erling Haaland），預料球員本人在未來數週就前途做決定。

King Sir

利post已死

沙比定謝四

沙比教波

沙比d長傳正到

I mean要沙比定要謝四

沙比簽左教慕遜加柏

講緊下任呀

Why not both
古治都話幫謝老四手教波

無啦，利迷可以著返條褲了

屌啦星仲駛踢既

謝4

你平時個心唔跳

開始～開始有心跳

真心唔洗踢

沙比教多仔
夏撚

睇原來係嘉柏
Sor

屌，個po沉到爭啲揾唔到

嗌埋個tb一齊3p

沙比

打包neuhaus唔該

林盛斌 幾多心跳

我知你邊間教會架

紅牛唔買射手
係咁儲後防

我想J阿伯

係咪傷宅男？

佢對腳好好J

我都好鍾意佢

屌原來又係一個偽毒

Ozan Kabak is worth between £25m-£34m. Liverpool can buy the defender for £18m this summer. [cies football obbservatory]
fsg

希望佢越踢越好啦 暫時落腳都幾正路 解圍幾好 1on1 都唔差 但有時位置感都有問題

見我成日玩連登
就知我真毒啦

而家整完冇咗以前嗰種可愛

同病相憐

佢都有整過？

扮咩啫mk

你應該係最無資格講呢句野

仆街原先諗住圍下爐 見到個名即刻屌你老母

直接頒獎算

讓我痴痴戀多一次吧，恨透苦苦的把你牽掛！

有無人覺得皇個代主場好肉酸

我立即屌佢老母

我都好耐冇拍拖歧視？

話時話係咪就算去到英國咁撚遠，
水費電費電話費都係交俾誠哥？

好正常, 咩叫近朱者赤

講野好難聽

後生國腳級18M無, 就算打唔起賣返出去都實賺,
不過F$G咁乞衣買完佢就無錢入其他位

即刻轉手圖利

因為我都係呢類人

哩首都識
清係咩年代人

個股市好嘔心

【如果一場波兩個門將傷晒....】

高普首先話永遠唔想呢件事發生，但如果真係發生咗會派米拿守龍，作為通天老倌，米拿真係領隊心目中嘅萬能球員。高普話就算救唔到波都係有趣嘅畫面。

當然我地都唔希望呢一件事會發生喇！

仲有足球層面上，唔計拎冠軍或升班等，高普最喜歡嘅時刻係主場反勝巴塞隆拿及Corner taken quickly。

利記U8小朋友問高普︰

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

20歲
仲有得培養

Gerrard on Suarez: "The opposition players are lucky, they have got only to play against him twice a year, we've got to train with him every day. He is a magician."

呀So

買左咩？

烏化美簡奴又過左拜淫，Kounde肯定30M up
Kabak應該都係個實際d嘅選擇

其實最想Sven Botman過嚟
不過睇個勢應該買 Kabak 嘅可能性最大

除非球會夠膽一炮過賣走叻哥、馬迪普、戴維斯

希望買埋botman

賣哂上面3個+唔買kabak都唔夠買botman
仲有中場換血同埋換前鋒

Botman正呀

但係我覺得一次過賣走叻哥、玻璃貼、戴維斯嘅機會應該好細。

叻哥怕且點都會留撐HG人數
除非一次過喺青年軍度提拔新血同留Elliott

HG:
炒麵
阿諾
糟糕
叻哥
賓戴
神軒
張伯
米拿

如果賣走米拿、張伯、賓戴
借走Rhys, Neco, Koumetio 嘅話

HG:
炒麵
阿諾
糟糕
叻哥
鍾斯
神軒
Elliott
Joe Hardy (U23上嚟湊人數)

個價有冇升得咁高？

睇Transfermarkt都係€25M
畀盡€35-40M

Bd一定留啦當陪練都好，米拿睇下leeds要唔要，唔係既話都應該唔走

又欺凌利子

開聲。
首先多謝佢先，但係同時提醒返佢下次叮多半至一分鐘。

最好就等佢去pantry，或放工私底下講
唔好大庭廣眾咁鬧。

我覺得BD應該真係差到高普都唔係好想用。
睇到高普買完BD都寧願用返Rhys都知咩事

米拿就50-50 ，可留亦可不留。

我覺得係要時間熟習體系
如果真係廢過rhys冇理由些路迪會想簽

蘇超同英冠差唔多水平，或者只係好少少，坦白講。

英冠可以打到歐霸16強，同benfica55開
些同格流肯定有英超中游水平，其他先係英冠

頭兩隊夠實力踢英超啦

仆街以前hall隔離嗰隊降撚左班

部電話開親apps都彈
有冇方法解決

好想知成班靚仔靚女一齊做野食飯傾計嘻嘻哈哈係咩感覺

Down少啲甜片啦

重新開機

召過唔理我

試過唔得

洗哂奶嘴未

新利留名

我部i7+一係咁彈app既話
通常重開機就搞掂

夏空post都係

Android System WebView
搵唔到

Google play search

呢個喎
我今朝都有呢個問題

我咁樣

an機彈app 係google 弱智左

有冇ching睇咗一秒拳王

可唔可以出下davies睇下樣先賣

Me

邊個未睇快d睇啦

想問台長今星期日天氣點

睇左

睇埋soul啦

又一個約左妹豬

無雨

約左仔

仔也好
不會懷孕

好鐘意呂方，學友D歌。

死mk又喺度曬命

Elke

咁少人覺得之前個頭靚d

咁有冇人覺得佢整容前靚啲？

整完都唔靚

收工未呀

個天開始黑

睇咗 Kabak 幾場波，我唔覺得佢值 20k
呢幾場表面睇，佢好似冇咩出事
但係其一，係 Nat Philips 帶動成條防線兼係後防領軍
佢只係做吓啲相對冇咩壓力嘅簡單駁腳，同包位
其二，佢防守基本功同防守路數都唔算好
唔單止企位有問題，連頭搥功夫都唔可以話係好

其實 Ben Davies 由始至今，都係有唔少球會想要佢
睇佢啲精華片段，佢係好似樣，同至少有一定防守路數
呢個領隊講話唔出佢嘅理由，係得啖笑
佢話唔可以一次過出兩個新嚟嘅中堅
而家一隊啲中堅都傷晒，仲有得唔出？
搵啲冇踢開中堅位嘅一隊成員嚟打中堅就係好事？真係笑話
之前睇到一啲小道消息，唔知真定假
傳聞話呢個領隊講
Kabak 之前踢嘅聯賽，比 Davies 踢嘅聯賽較好
所以要先出 Kabak ，Davies 要先用半年適應先再講
如果係真，真係笑話
Davies 25歲仔，經驗豐富，打慣英格蘭本土風格比賽
連一分鐘都唔值得一用？
而且，邊個話一定要同時用兩個新人中堅上場
唔可以各自俾適當時間機會佢兩個登場適應？
萬一 Nat Philips 同 Kabak 大吉利事是但傷一個
Ben Davis 又未適應，又冇機會適應上陣
到時又求祈搵個一隊非中堅球員打中堅？

@比清

你剎那在何方

唔好再叫佢比x
佢好小氣㗎

今晚口罩小姐實會見到佢

係囉，你哋班人係咁欺凌佢，比我都冇引啦，你哋真係好衰
利申從來無話過佢係動物，最多笑過美清同奇清

想叫春

叫雞仲快啦
記得約路P

Aaron Ramsey is considering a summer move to Liverpool FC as the Reds look to replace the outgoing Gini Wijnaldum. (Source: CalcioMercato)

冇可能啦30歲

買berge啦, 賣包皮去陰到人降班再買berge

Neuhaus 啦

Xabi去左唔知有無計傾

Xabi未confirm喎

藍斯係咪廢左勁多

咁老不了，當打都唔係world class啦，同埋肯定要高人工

字N真係好靚
但點解要係阿狗黎

師兄係咪成日去街市嗰頭

歐美成哥已經沉咗
睇下呢個可以頂幾耐

Po錯

去祖記買Arthur好過

今晚一齊睇佢啦

睇sky話傾好張約就公佈我諗都9成9

Kicker話未得

番屋企經過係好正常

有無仔

佢有啦之後聽佢直播 佢暗示話有

藍斯其實踢法幾啱
不過易傷，又老

Kelleher又傷

唔好幫襯阿記，專出藥煲，好野唔到我哋買，賣曬啲好嘢比曼市同倫敦

比清又喺口罩po出沒

比清活躍係viu po

平平地用幾年，溝到女先夾份買家庭車

有budget先有計傾

叻哥

成班有錢仔
我都係諗住考完車
去旅行先揸

咁你會冇經驗，係外國揸時更騰雞，加上人生路不熟，更危險

路清係公海個po笑到我仆街

？

路夫蘭大戰 Lovren?

E class W212同pre-facelift W213真係最襟睇

開咗個po認二三線球員 變咗膠po但好好笑

張伯倫算係威過一排啦

希望佢答到我

路p同lovern 嘈緊唔得閒

【港超聯】女球證羅碧芝去信足總 投訴林衍廷性騷擾言論

#480 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得閒到
我仲有500字assignment未寫
聽朝要交

Pepijn Lijnders 噚日喺官網無啦啦再一次講返同一翻說話／論述
佢話
Jota 懂得適當時候，企／走去適當位置
Jota 極速融入球隊，球隊亦極速配合 Jota
呢種位置感，係天生觸覺，係好難去教（難聽講白啲，係冇得教）

其實係類似有冇腦，係冇得教，亦唔係話想學就學到
亦冇一本教科書存在於世
因為當中涉及千變萬化嘅局勢，多不勝數嘅變數
只要就算有一樣細微變數不同或轉變
都會影響其決定

睇完 Lijnders 呢翻說話
我第一個感覺就係
係咪有某個蠢人，要求 Lijnders 去教 Kabak 企位同走位？
所以你 Lijnders 要婉轉地話俾呢個蠢人知
係冇得教

500字好少姐下話，
你睇可樂

考完牌唔上路 其實同唔識揸冇乜分別

【無緣鬥皇馬】

據James Pearce報導，預計軒達臣無法復出兩對皇家馬德里，對實力無疑大打折扣。

軒受傷先成全到兩個中堅出場

收得工未

仲有9個鐘

全職量地

趕住出門口 柒到調轉左口罩戴都唔知
比個同事發覺

1830先收呀？

1800

早你半個鐘

星期五放假
但有2個deadline，係咪想我死

有精神病幻覺都keep住喺利po 9up

得brake同油門可以有幾多技巧呀

睇鏡個距離感好緊要

連登係咁

唔緊要啦唔使識睇鏡揸都得車
因為香港好多司機都唔睇鏡
想出就出使撚比面你呀
琴晚先有條盲撚係屯公中線硬cut我入快線
我重行緊

SM女王個Post嗰2條都幾撚正下

成個鐘都無人講野，利post已死

咁掛住我咩

咩post?

[激多圖，變態] 發現咗個fd同人一齊做sm女王，搵好多錢，工都唔洗返

咪偷J

淨對腳都玩成個星期

佢哋好似唔係咁玩

咁係點玩

睇相見條女著高踭鞋直接踩落碌鳩到

sm應該唔輪到你玩人對腳?
調返轉就可能有？

而家香港人對識揸車嘅定義已經變咗識踩油門同踩brake鏡又唔睇實線虛線又唔識分

見玩到龜頭出血望到都痛

例如條女鞭打條仔到出血
條仔舐鞋
條女咀嚼完嘢之後再吐落條仔口

簡單啲講即係條仔係m
被女王調教嗰個

好耐冇見

好多都唔識入迴旋處

好似有啲痾埋尿比佢飲？

出口仲亂啲車全部硬cut

食女王黃金都有
比睇sm片啲女被調教
誇張好多

篤油撚 搵食車

其實好似幾正，但好似條女直情連衫都唔除？

【NXGN 2021】

排出2002後出世嘅球壇上五十位妖星，艾利諾排名第26位，前利記球員賀化排第33位。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

係
路p又想試下
試完記得畀賽後報告

佢應該以為女王係條女做主導嗰啲
即係畀條女玩自己

有片介紹
可以了解下

玩sm呢啲留番比你地

係俾人sm
兩回事黎

無錯啊
佢s 你m
都係玩sm姐

我地sms都冇呀

屌..
又扮..

今次幾好

On9貼錢比人打

成team都女同事:o

佢都啱嘅，依家邊有人用sms

楊明單嘢真係得啖笑，屌香港法治唔止OMDB，直頭俾人當狗咁撚，香港人真係好慘

味B

一開始告啲奇怪罪就預咗係咁

放工未呀

利post己死

利post勝在有可樂

Uefa諗緊廢除FFP
收黑錢收到咁撚猖狂同光明正大都第一次見

利po勝在有你

廢唔廢都無乜分別啦
Mc咁玩都係罰個少少
Psg

呢啲球會嘅問題係洗得多錢
而個罰則就係要佢哋罰錢

好似仲會減你歐洲賽註冊球員

Mc果次我撐摩連奴
佢都開聲屌 明明都判左佢係違反ffp 明明寫到明罰則禁歐賽 一個屈尾十變罰錢就得
咁罰則寫黎托柒咩

香港正式開始酒駕無罪

所以uefa依家扮都廢事，改規則

應該係
只要你撐警撐政府
做咩都唔會犯法

律師黎先可以驗血 叫個律師遲啲黎就得

得閒搵d case睇下就知啦
同一單野，唔同背景身份
有d可以罰錢/守行為，有d坐成年

中遊都擺出嚟搏俾人笑咩

之前個巴士司機時速二十公里告危險駕駛

啲大型企業開始抵制新疆綿

講到尾其實都係睇你好唔好彩
排唔排到個正常官
撞正紅官你真係行街路過都可以係參與暴動
人治社會無撚哂希望

nike 個聲音睇到我出水
f$g 心諗:仆街中伏

今日Nike同H&M好似都有出announcement

啲大陸仔最鍾意Air Jordan 上微博講扺制轉頭佢地咪一樣爭住買 同講’我支持華為’ 來自iPhone 12 Pro Max一鳩樣

問題係官方唔俾你賣

Welcome Coutinho

最後班鍠蟲就會走落嚟香港買

即使找一個伴 越找越不樂觀

kabak越打越好

其他都算撚數 達哥就收檔啦

香港人就係以優越感為傲 乜都鍾意批鬥一餐先

一個有凝聚力嘅群體其實就係要學識體諒 而香港人遠遠都未能達到呢個程度就已經不斷以自己把尺去量度人哋嘅行為

本身應該要增加同伴嘅過程就不斷屌走晒啲自己人 而唔係試吓留住加鞏固自己社群

當然共狗本身國家機器非常利害 基本上啲人都聽聽話話 大部分人都係總之跟黨走就得

真，所有強調自己唔講粗口既都係柒頭虛偽撚
好似d耶撚咁齋口唔齋心
屌你講同音字講filter咪一鳩樣
又懶係清高咁

老母廢到

你唔鐘意咪唔好睇囉，
但如果只係因為無明顯咁表態就俾人狙到收左皮，
就過分咗啲

我哋呢代做唔到架啦，
希望下一代會好啲

睇下佢咩隊友
佢隊友問題大啲

屌杜文澤係搞笑 佢一早屌共屌到無得翻轉頭 雞蛋挑骨頭無意思
藝人搵錢 唔出聲 唔大聲撐根本無正常人覺得大問題 好多都係5毛出嚟搞事引戰 所以唔洗認真分析
至於達哥俾人屌同離棄唔係無辜 由400人開睇佢就更明點解

呢一代都做唔到
仲下一代
有冇能力都話走
想留低嘅都係做順民

賴恩巴布居然仲係到

佢唔係俾人狙擊同唔表態而收皮

後生過對面前鋒

下咁係咩

某啲方面，我會覺得自己進步過上一代

同樣，我估下一代都會咁諗，
不過唔知邊方面姐

今日先見到巴爾話當踢熱刺係歐國盃熱身

下季實返皇馬 笑

Harry Wilson goal

新費托入波

Neco都有得踢

法律面前窮人含撚
而家加多埋非親中愛国囉

睇多半季冇得睇

出面個po真係cls
杜汶澤比人講到同
鍾共呢d拎住個臭錢就蝦蝦霸霸既二世祖比
唔好得幾多

屌，竟然侮辱阿澤

呢排又傳返利物浦有興趣買返 Nabil Fekir
我個人非常贊成呢單 deal
Betis 之前平價 20m 買返嚟
而 Betis 睇嚟今季爭歐聯位機會亦唔大
傳聞話佢值 35 - 40m 歐元，仲有兩年約，27歲仔
睇返最近佢啲比賽片段，依然技巧／射術上乘
如果 Michael Edwards 出手，又正值疫情時期
隨時會有驚喜價都未定
因為呢次疫情關係，無論利物浦，又或其他球隊，收入都大減
與其例如貴價追後生嘅 Mbappe ，甚至 Sancho
倒不如買個有豐富經驗，年紀亦唔算好大，技術層面高
善傳亦善射，組織創造力皆強，技術型中／前線
又唔貴嘅球員好過
每次我見到 Fekir 着著見八號衫帶波盤扭同射波所展現嘅高技巧
再睇返 Keita 着著八號衫成日推甩腳同輕易被人拍甩個波時
再諗埋個價錢
我就會搖頭嘆息

飲凍幻茶濁親咳兩聲都比人啤

忍住係喉嚨入面咳

而家個個一聽到咳/喉嚨痛就當係果味野

Weak

幾驚比人趕

靚仔唔怕啦

上次喺黨鐵咳咗兩聲即刻全車廂人彈開

利po已死

人生為what

食早午晚三餐痾屎瞓覺

琴晚推得慢到

文尼同迪奧夫咁friend

塞內加爾x利記名宿

無計

02年國家英雄

但利記過街老鼠

青雲喺火雞國家隊打得幾好喎

迪奧夫應該憎利憎到仆街
佢同高哲司機呢d算唔算過街老鼠

9折司機有咩柒事拍得住迪奧夫

唔係佢老母屌鳩利迷咩

有冇link

果陣無視佢得好緊要

原來阿狗專出癲佬5毛

我識聽
但唔識講
啲人聽唔明我講乜

迪奧夫個時咩事連謝隊同加力查都唔妥佢？

隊波就破產都肯來算係咁啦

睇落好小事姐，
謝隊同力查好似親口講過話最唔妥嘅隊友就係迪奧夫，
咩事可以搞成咁

佢老母跣佢

曬練奶

佢自己都話冇後悔加盟利物浦 同迪奧夫冇得比啦

係咪咩吊子白嗰啲？

條友本身性格有問題 去邊隊都同隊友炒大獲
不過係塞內加爾地位勁高

真係後悔都唔會公開講啦

大Sam愛將

我淨係知我果個類似屌老母

可能成日當自己球王掛

咩logic黎

叫你去亞視返工你都諗諗先啦

屌

嘟練mo知埋

kebab贏左老母

善意打破零回覆

樂子嗰人妻
路p嗰year 2 好似吸引啲

有冇人估下

帶埋師妹走喇

我唔夠啊
叔叔
我都year2

師妹係上次比錢食果個？

綿龍？手指有紋身

嘩屌好撚野喎

所以光復香港根本上係一項大工程 唔止係政治體制 而係由一個人嘅思想、文化開始入手

就好似日本人咁 大抵都係一個整體內斂嘅民族 要香港好就係要做到一個咁嘅群體出嚟

不過依家係連推動改變嘅權力都無姐

奶西咁有錢
我係女都想幫佢奶啦

我係男都想

一個前面含一個後面奶

Gay小妹出番去先

有冇諗過我感受

關注他 追看他 在螢幕裡牽掛
通訊被限制嗎 不必怕
單剔 隔絕我跟他
封鎖了嗎 就放下

樣樣亦太一般 無一欄可自滿
全心厚待你 仍然功倍但事半
就是耐性最好的 亦嫌我悶

其實陳凱詠幾索

綿意幾時出得返

我不如一個人
卻奢求遇到愛神
交往難相處難戀愛難
這個人太笨

笑撚死
利子有咩心水推介

一於買個主其他

1.15

買入球大算

1k 聖馬利諾 1:0 英格蘭

搏開5/6球算啦，個賠率抵玩

各位利子 好耐無見

中左奶西幫你含返轉頭

如果有麥巴比做正前
其他十個死守
都有得諗嘅

92分鐘聖馬利諾得到全場第一個角球，
角球斬入禁區，
麥佳亞解圍省到戴亞！！
Var check 返戴亞手球！！！
聖馬利諾得到12碼！！！！！！

話時話大家有冇食龍門？
明明幾好食俾人屌到執笠

一次都未食過

食嗰普通常餐塊奄列可以揀黑松露蘑菇奄列，
吊打其他茶記

食過三次
兩次早餐好撚難食
一次下午茶西多 相當唔錯

佢蘑菇仲要唔係白蘑菇係冬菇

去茶記係食呢啲架啦，
出面啲post 屌佢咩牛扒海鮮唔抵食都痴撚線

3-0 , 4-0

不嬲唔睇連登食評
你問開先講下

你早餐食咩？

十幾次

係好撚淫
對腳都玩成晚

邊間？
銅鑼灣仲有個姐姐又白又大波

尖咀
成日見到老細

唔係啱執左咩

食得黃店既話多多支持呢間老細啦

又出錢又出力

之前

我覺得今次祖國俾18國聯軍都唔會輸囉

陳奕迅我屌你老母啦
抵你單春

的士陳個啲都算 不嬲奶開廢撚事理
單春 雞蓉
呢次真係好肉酸

明明唔係好關事都衝出嚟奶

希望習爺爺唔好縮

今次似吹大雞要歸邊

係 如果唔係我哋十四億人嘅面子就俾你中國共產黨丟撚晒

其實真係好撚荒謬
明知錯既事 為左錢都可以扮睇唔到

從來未愛你 棉棉

我老豆已經講緊美國佬最鍾意將啲假野講成真 話咩之前出兵都已經諸多理由

係時候帶風向玩階級鬥爭

利po使唔使鬥下

又改名

出街見到人著利波衫就打柒佢

明知苦得很 何必犧牲到那樣深
做個悲慘世界的代言人 如何能自命榮幸
泥足這麼深 何不早一秒來解困
再別看 誰人與你 熱吻

最應該出聲嘅穆斯林世界反而唔出聲

On9仔

個個禮拜都食 初頭啲早餐都真係幾難食 但而家早午下午茶都幾好食

原本今日陳冠希同nike出新鞋即刻刹停支那啲pop-up store應該都搞唔成

模擬伴侶是你是你吧

來提示我生活不算差吧

願望有日真實見面可是見面我恐怕 終止了牽掛 被拒絕對話

Barcelona are giving LFC first option on Coutinho. Player and agent are desperate for LFC. FSG would sanction a deal but are saying its totally Klopp’s call. So far Klopp has shown absolute no desire to take him back

高普出名小氣
本身成隊圍住佢build無啦啦比佢飛起左
一定唔會要返啦

Former #LFC player Philippe Coutinho is for sale this summer and has been valued at just £35m. #awlfc [sport]

吹晒大雞咁，
我估Adidas Nike 今次都跪撚硬

The 2021-2022 Premier League season will kick off on August 14th and end on May 22nd. #awlfc [pl]

.@FabrizioRomano: "90% Wijnaldum will leave Liverpool, but it's not decided 100% yet as nothing has been signed or agreed. It's totally connected to Ronald Koeman. He wanted Wijnaldum last summer. Other clubs are also looking at Wijnaldum." #awlfc [here we go podcast]

Liverpool showed interest in Real Madrid defender Nacho after suffering from an extensive injury crisis. His contract ends in 2022, and if Madrid doesn’t extend his contract by the start of next season bids should be expected to come in from England for him. [@DiarioAS - 🇪🇸]

AS Roma, Juventus, and Liverpool all showed interest in him and tried acquiring his services. He wants to stay at the club, but his situation has to be solved soon. [@DiarioAS]

佢來沙短走都ok

高文自己過到夏天先算啦

希望單春即死

巴塞好勁喎呢期

幾抵

高文個位好穩陣喎，而家隊波上升緊

【天水連線不專業英文教學】

今日想教大家一句英文："You've got no balls! "

根據Urban Dictionary嘅解釋，呢句說話係用黎鬧人係懦夫、無膽、唔自愛，我哋簡單舉個例子，以下人名純屬虛構，如有雷同，咁唔該用篤尿照下自己個樣：

K仔：新疆發生種族滅絕喎，點解你仲企埋原兇一邊嘅？
牙臣：下，Errr要搵人民幣囉
K仔：You've got no balls! 做個有腰骨嘅男人得唔得？

#做男人冇balls點得架
#香港人不吃這一套

延伸閱讀

👉🏻 支持呀K👈🏻

·
聯絡天水連線：@tswcbot

直頭升grade啦

去到佢個level 做咩講咩有時都唔到佢話事

虛火姐

係

咪癲啦

原來古都就29
嚟利踢多三年應該ok

高文係重建期都仲爭緊兩個杯 算係咁喇
拖舟都未收檔喇

個問題係fsg會要佢減人工 佢依家人工成30萬英鎊up點比佢

高人工入雪櫃定減人工踢波 自己揀
嗰陣仲要自己貼錢去

咁無可能啦
Fsg 實要佢自願減薪，
南美球員又好小可願意

叫巴比
倒貼返嚟

又話貼錢去咁點解咁高人工

所以佢去阿仙奴機會高好多 odegaard比皇馬收番 買佢都係去頂奧斯爾個高人工

一係去psg同尼馬踢兄弟足球衝歐聯

佢球會層面咩都贏哂喇
仲使減薪走人咩

PSG /曼城

歐聯

拜仁嗰次佢有面計嘅咁冇嘢講

PSG會要古咩
前場仲唔夠多人咩 美斯就話啫

同拜拎過啦，
大炒巴塞添

咁佢都算半力 又唔係完全冇出場

佢同屁馬好fd

人多錢仲多

寧願完全冇出都好過對疤大炒緊先放佢出嚟
好撚冇肉

痴撚線點解唔計呀

侮辱巴塞姐

你可知道 對我做過 什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人

宗師踢U21後備出場，都可以即時後場玩野扭失。

起碼多返啲遠射同罰球

因間去死阿狗就仆街

阿狗大把攻中，仲入攻中既話佢地會冇錢執前鋒同後防，有排都唔使爭歐聯位

獌狗呢招好野 England u21冇埋greenwood 4日前先出場有波入 依家”因傷”退隊 唔係避戰都冇人信啦

不如話佢自己同隊波都唔想佢踢呢d u21飛機盃

連沙短都有國家隊踼
仲有neco wilson嗰啲

大大隻Smith rowe上緊位，簽古狗把撚咩

沙短keep返fit個態就好

沙短靚傳

一傳一射

Neco 好似之前都係國家隊入過靚波
Woodburn 都有球

Neco係絕殺木燒果球好似都係

沙短踢國家隊不嬲係大佬同進攻大腦黎

呢度好似都幾多nba撚

間中睇下viu 個直播算唔算？

會睇，但冇後生讀書年代追得咁貼。

Nba post見到幾個利狗

都算既
Nba係返hea工必備

睇緊我湖射空炮

依家依一代冇咁好睇硬係，就算勇士盛世LBJ艾榮雷霆大二少快艇lob city果個年代都好睇。

而家啲星一係好似未上到位接棒，一係就退晒休/半收山狀態，同埋球星轉隊太密，冇左以前果啲為一隊波一夫當關嘅味道。

啲球星郁啲就轉隊個個抱團仲有咩好睇

我都睇左十幾年
以前有d似漫畫囉
一隊一星，今年唔得下年再黎
漫畫主角唔會轉校
依家就真係轉得好快，講緊kobe mj都係1team man
依家foj 3隊拎冠

柒頭foj帶起冇計
依家冇兩隻all star基本上過唔到first round

最撚憎沾憎到就算而家佢傷咗湖打得柒我都冇所謂 仲要自稱GOAT真係好嘔心 講全面性佢可能好過kobe但計技術影響力loyalty一定差過Kobe Duncan

有咩大deal 總結下？

我刺撚黎 以前睇季後賽睇gdp打foj 隊熱火同騎士都好睇

15年ray Allen球3分搞到要打game7 輸撚埋我真係記一世

依家刺都唔同哂 所以我捧籃網 除左自己住呢個城市 更因為有Irving 今季先開始識欣賞harden同kd

Deal唔到最大單lowry仲未有消息

叫自己king真係好撚嘔心

金塊波士頓拓荒者76人都算慢慢砌出來

5 6年前邊會諗到艾榮KD鬍鬚佬會一隊

艾榮係塞搞到成pat屎咁又走人
Westbrook又會做人球
AD走去做LBJ契弟

Doncic Jokic Giannis Embiid依班又硬係覺得未係有上一代果種魅力或者感覺

佢真係有話自己係goat?
定人地拎佢比啊

係，熱火馬刺 / 騎士勇士 / 勇士雷霆 / 勇士快艇/熱火綠軍 / 湖人綠軍 / 甚至溜馬熱火真係未打都感受到果種大戰氣氛幾年過後好似所有嘢唔同晒

我覺得波士頓個smart, 爵士個咪嘈幾man

Smart依種球員有上10年20年前果啲球員style味道。

佢唔會咁講
佢d pr咁勁

唔知點解覺得好靠得住咁

師兄美帝？

Smart出名影帝
大學俾人笑到依家

裝人進攻犯規唔撚易架

最接近上一代個d 大熟大勇dam curry呢d幾有星味

但O’Neil後統治性ge中鋒我諗唔到了

依家呢個世代 射多左3分 後衛世界

艾榮點搞到塞成pat屎走人
根本塞班新仔個個以為自己球王
依家咪一撚樣會內鬨同搞事

利伸:小牛FANS 睇到DIRK退 只睇PLAYOFF同追下新聞咁

利撚真係小氣都仆街
人地同個國家隊前輩做尖關你撚事咩

從來唔睇籃球
但細細個已經聽過俠客O‘neil
一路覺得個朵好霸氣

Barcelona are apparently happy to sell Coutinho this summer and only want £35m for the Brazilian.

In a way, Liverpool could get Coutinho back for FREE because Barcelona still owe the Reds that £35m from when he transferred to the Camp Nou.

乞兒疤

唔找數

如果古減人工 冇所謂呀

都三張野

咁搞法好快變老人院

點都唔夠意假多老人

咁個價擺明就係引利收返

3千5都吸引，不過年紀大，FSG一定唔諗
最撚叻就係喺d降班隊搵人
Dllmch FSG

但表面上係免費，未必唔諗
不過講到尾首先要佢肯自願降薪起碼3成

但good horse never eat grass behind 喎

人工低過阿泰咪考慮一下

趁巴塞就破產追到佢俾隻pedri過嚟

同高daddy say聲sorry可能會心軟拯救返你生涯

貓狗雀，你地會改咩名

人妻

傻狗傻貓傻雀

問siri

通常養到肥肥地就叫佢肥仔

比狗

姓咩先

屌 monhunt下馬
琴晚set樣set名搞左好耐

收唔番既壞帳 收番個人

壓縮

可能令firmino 重生呢

古狗慘在走左之後年年大傷
唔係既話，之前操大隻左係拜仁個陣都有全盛水準既七八成

無玩唔知

聽日刷icon swap

又有排忙了

叫佢地玩你個joysdick

終於到星期5啦屌你老母

過兩日之後咪又係禮拜一

揀女聲 都要逐個動作聽晒先揀得落

不嬲switch先多女玩
但mario Pokemon animal crossing
嗰啲你啱唔啱玩先

lite好似1400左右
為咗溝女買啦

Pkm我仲停左係黃版

free梗係要啦
不過都free左老母去巴塞

屌你咪咁掃興得唔得

下星期返四日放五日

最幣係古完全頂唔到老母既功能防守能力差太遠
利依家進攻又唔太依賴中場 向前場放直線靚波又已經有牙膏

啊豹啊虎啊鳳

軒 bino +Thai/25古
我就j硬

對下遊破密集出hendo Thai 25
諗下都扯扯地

點解無女玩芒亨 可以同我玩

暫時屌宗其實ok
頂到7成

攞三日假 放十日仲好啦

古狗要發揮到全部功力就要比佢踢核心
而家既利唔會比到佢踢核心
佢返黎都冇意思啦

35m有5成都抵玩
射下罰球遠射都夠做

陳姑娘?

有35m就睇下有冇高潛正中鋒可以執黎養算啦

呢個年頭35m可以有咩高潛中鋒買到？
買到廢中都唔會用啦

睇廢中買唔買Isak，覺得佢幾勁，又係華斯基睇中既人，高普應該會識用掛老實講隊波如果打傳控最理想係有一位強力既收割者，以前既阿古路、C朗而家既利雲個type就最理想，唔係話沙拿唔好，但係成日waste chance既話始終都係唔係咁好

其實我覺得係班球員自己唔苦練
前一兩年 沙拿文尼個啲埋門廢到比人屌
之後練左一排之後都好左好多

問題係啲態好飄忽，態好可以連續踢幾場好波，態閪個時就炒哂啲chance，你望下文尼呢幾場就知。
如果有個每場都入到波既射手，我覺得兩翼壓力一定會低啲，變相或者能夠解放兩翼

我地仲要一個會係禁區頂起腳既人
成日見老母係禁區頂空曬都係自轉搵人傳
明明前兩年米拿係禁區頂都搵唔少食

五姑娘

第一眼睇以為人妻

代比清祝你成功

又去左幫襯黃店漢堡包

我得你都得架啫 你話係咪呀哈姆太郎

Thiago都識遠射啦，問題係後面唔夠人抖佢先唔上姐，最大獲係firmino個位

又去屌女

黃店樓上就酒店

自己去買咋

火芽妹妹

水藝正啲 好cool
但係艾草同小蜜應該啱你多啲

原來迪亞高哥斯達冇班落

不如嚟利頂下費明奴, 順便同軒達臣再續前緣

哥斯達有病ar

返左巴西啦喎

去左benfica

頭先有無睇

Uting

唔係彭美咩

要睇返啦

我都係睇到呢個咋

250憑咩著10號做隊長？

夠二五

買哂啲X：0

其實每位大球星都會miss chance，只係大家冇場場睇足佢地，只focus佢地嘅入波先會有佢地把握力極高依D假象。

17分鐘練習片

買5:0

發福

咁耐冇波踢，d傷兵好返未

屌你老味

文尼連訓練都無態都傻

咁柒
下年有英超都唔買啦

不如睇下big chance missed呢啲數據先啦
係咪球星都會miss chance，所以就可以容忍佢地miss chance呢

聽朝viu 有波士頓對公鹿

Boston補嚟補去都仲未搞好個底公鹿brogdon走咗就一直走下坡 東岸應該都係睇76同爛網爭入final

無波睇 無聊玩FIFA 玩到獌降班開心下

喺sukiya買咗個芝士牛丼食完滯到訓唔到

係咪仲trade 走左個打仔格center

依家數據年代邊有假象架
睇下xg /轉化率呢d已經睇得出

係啲人笑緊係咪佢射失左球game winner 所以trade走佢

邊隊入final都無所謂，最緊要贏奶共占

如果爭到鼓佬/lma 求其一個 76人唔會夠nets打啦

各位早晨
我準備去瞓

連eleague都贏埋
鏝要四冠了

漏左link

最好唔好再出返嚟，專心賣波衫算

真定假呀，柒撚到咁?

希望有波睇隊波會勁番

Book貨van book到架benz

主場九成啦 見過好多次
作客第一次見

食瓏門

屌，罷買
撐Xinjiang Mianhua